馬會APP個掃瞄功能好煩

次次一開個APP，要你點擊右上角個繼續先入到去，偏偏投注畫面粒掃描掣又SET係同一個位，成日一急按多幾下個繼續就同我開埋掃瞄，好心就剷左功能佢啦，邊個咁得掃瞄

你咁心急做咩姐

睇得出樓主係一個乜都屌一餐嘅on9仔

本身按繼續個頁面已經多此一舉，正如你睇片睇網頁彈個廣告出嚟，你本能反應自然想盡快關左佢，仲咁有耐性等佢完整load好哂，然後再慢慢關左佢？
更莫講話就嚟停止受注，你仲可以咁好耐性去等？

路見不平，拔刀相助，遇到啲又廢又擾人既功能，屌下有幾唔正常？

你知唔知個節制搏彩有得係setting到整走？

馬會個app一入六合彩page就出電腦飛
有冇得整走？

多謝指教，問題解決

用咗咁耐都未試過按到掃瞄制

我反而最憎頭頂中間黃色嗰個

掃瞄淫腳職員